[人民鬥人民] 覺唔覺得應該瘋狂舉報疑似武漢旅客

啱啱食飯隔離枱話自己湖北衝關落黎 應唔應該打俾醫院舉報

你咪係囉
又攞個閪當八達通

應該

五毛全家生武漢肺炎死

block左個條傻鳩